[League of Legends] [386] 文識不怕海龍王

League of Legends（簡稱LOL）係一隻MOBA類遊戲，玩法近似信長及DotA。
LOL講求團隊合作性，以破壞敵方隊伍主堡為取勝方法。
希望新手可以先從整合文件搵到有用資訊，享受呢款遊戲。
「Stand with me, brothers and sisters.」 – Jarvan IV
LOL 英雄數據資料

LOL Post歷來各大師教學及潮文區

支持7巨
最愛巴塞

乜鳩

那天巨相識她更早

條女日日坐男仔車返工

有場必中 有人想知再講

想想想

腎仔不畏虎和狼

維拉利爾

正 @300

好期待同7巨玩PS5

我城

你同巨玩,文識同姊姊玩

輕鬆

系
我又買左1皮

3090

轉頭熱狗@1皮

偷左KM D生果金ALLIN

維拉買兩皮

屌你老味

-1皮

我贏了兩皮

你地條J大唔大得過CA過條

買熱狗輸返

我同你加埋應該夠砌

要含下先知

一皮 又扮 咁撚多錢唔買咪

女仔怕羞

上撈鋪勿認真🤫🤫🤫

我買十萬 城

收二手PS5 有意PM

AHOY AHOY

WA了

睇你以後仲有冇得貼

Wac

好

占士LETS GO

我要買PS5

等馬會送

今日出4場全中

愛華頓 小注

有占士點輸

好難講

愛狗作客蟲

你買熱我放心了

熱@2皮

今場就係你連勝記錄既墳墓

是

-2皮

小注驚西咩

Come on James

5538

Come on Jessie

文識贏咁多幾時送部PS5比7巨當贖罪券

老孫快手啦

香港女陪玩

咪出左幾場比佢囉 佢買得300點幫佢

支付寶都可以捐錢比佢 好心咪撚貼

新加入陪玩和直播平台
開台時間：
星期 2、3、5、6、日 晚上 8:30 ~ 凌晨❤️
暫時會主要播lol 有時會有聊天/音樂台
粵語或國語都會有的😊
請多多支持喔❤️
目前lol S10排位: 白金 lll
努力試上鑽石中 ＊v＊

珍 唔用埋微信支付

白金3 高分過大部分巴打

你咩排位咁串

直接比人仔算

戴口罩都feel到唔正

viu有小新睇

沒女笑閪

得98無女

系

武磊琴晚入波 笑閪?

M.Salad

AOC 台未

我都無..屌你老尾....

女呢D野

台

我都無

7SS有咪DUCK

KM新女

佢就無

咁25

大家小心呀

我的耳朵

你想點阿屌你老味

普通啦

生到咁真係幾不幸

大家洗眼

應承我 5好再25手足

應該幾彈牙

我用女聲唱得好過她啦

ok
咁台唱未

想聽

手足

姊姊合唱未

咁都有23蚊我屌你老母

男既仆街 女既賤 樓主係傻仔

7ss

@7ss

條9幾靚

幾靚仔

KM排牙幾白

我係部單車

我的狗眼

我用變聲扮姊姊

我屌你老母?

講緊綠帽post個樓主喎

雖然你都係

肯貼文識D鳩相未

我再屌你老母?

咁25得唔得架

Ok 扮未

駁唔到

我比你屌 唔好搞我mummy

我即導喱

有姊姊再講

豆哥哥要導喱給小妹嗎

$1.01

仲好

WHY NOT

傳Switch版《魔物獵人》新作將在東京電玩展前公佈

又有格仔玩

Switch 我有 快!!

我個熱熱

個size算合格

真相大白

唔@了

文識有車 車姊姊 7巨睇路

7有26

我都係車姊姊

車震
汽車旅館

你車飛佢

26車震 jeng

其實愛華頓咁博做咩?....完全係損人不利己.....

想睇

諗諗下一邊扑一邊維持平衡都唔容易

姊姊貢勁

-2萬

唔信我抵啦

傻仔先做熱狗

WAC

醜
拉

未來熱

OK @得了

@

@@

有真相大白唔計

都係-2皮

美國巨腸

話事

2皮當係碎銀

wa

文識係咪想逼死我

人又老錢又冇姊姊又走埋佬

連你都想逼死我

佢冇女 逼唔死你的

有D道理

文識冇女都逼得死你

條女冇咗

出左咁多場都中
係呢場唔中
真相大白

但佢有錢
98冇錢冇女

賠錢呀

我唔問你攞返仲想點

你都冇女了

女都拎埋仲想要錢

尼馬1000000000000%

OK THX

識買了

余茂春 蔣濛 大家要識

撐腎 信尼馬!!!!!!

SIMPLE POG

s1mple

多謝腎b

到夜晚就肚餓了

屁馬

腎勁能燈

我幾時都餓

叫姊姊餵你

通常我餵佢的

有無腎仔

唔好訓啦
還錢呀

11254

20GG

不要停下來

呀咩嗲哭搭塞

Lol7ss

MIBR收皮了

wac

落去買個M記食先

新雞好食

禾外婆又打黎叫我快啲結婚生仔

佢都唔明香港已經生唔到仔

屌你老木未訓點返工

話晒事

想養狗

電王終於訓左

辣殺

10

??

叫完未

尼馬賤種到

蕃茄炒豆沙月餅

電王唔洗訓

但女人生到

好笑?

腎買咩輸咩

腎

尼馬死了

自c買左華倫
早知比呢場7巨

尼馬再中廢炎

你d料都係

11點有1000000000000%

G持 講未

LA兩雄2串1
午餐加餸

斬樹佬+銀行

西班牙話事者

Lusheeta

lu shit a

油費用把口搞掂

抽fate

冇事

電王不在 話事

唔中櫻 DLLM

你=Edward Wong

系 我渣飛機接姊姊

好多機師準備被炒

好多飛雞出黎搵食

冇哂錢啦

唔驚
今晚英超有99999999999999999999%

錢都冇哂 有9億%都買唔到啦

叫老細即日出糧

問姊姊拎

做緊廢青

姊姊問文識拎

文識開馬會 問佢拎個億

轉maro爆頭皮

白雪雪

佢特登唔俾我中

呃曬你副身家拎走埋姊姊

勁能25

你抵比人25

#我撐7巨

人總需要勇敢生存

我上路之鬼

買緊麥燒雞

今晚修爾斯 1000000000000%

gun

岩牙 出埋d乜鳩Ajex害鳩人

我支持7ss 你們可以打佢了

6點半 水原9999999999%

你係繼文識第二25

外仔

49000

愈黃愈難食

拍馬都追不上文識

法國樓主系80後

沉左個台妹酒店雞 點搞

叫文識幫你搞掂佢

沉左個台妹酒店雞 點搞

文識快入

Block左個樓主睇唔到

亂咁扑人

手足黎 5好貼

300蚊咁平

你仲要貼埋出黎

死五毛又晒左個AC

琴日都話左戴口罩都唔正架啦

你po先的

Push

鎖佢地入房一晚

呢條PR狗BLOCK左好耐

唔通鎖你同姊姊入房咩

0030重心特登1億%

有個堡字都廢到仆街

唔洗 姊姊自己入的

25到

文識咁25好快比7巨X

買咩特雷斯燈吖
今日只賭一場車怒士

次次入AR房都見文識同姊姊快過我

文識第一個就邀姊姊
佢入完再邀人

講真的 我lol開房 姊姊自己入

你=電燈膽

米屈 我次次第一個加7巨
姊姊自己入的

他 日 你 們 完 場 時 入 替 也 不 難

=7巨

我這樣討厭 他完美如此

上年5月po你都搵返出黎

能共你好好地相處

求驗客手記：離隊風波後首披甲
巴塞變陣美斯笑番

1000000000%

系 夠唔夠兄弟先

切爾西

今晚播切爾西 有無人睇

2538

冇

想點

台未

羊隊呢

羅貫峰 來引弓

孝義永在心

睇下返到屋企未囉

正常人都唔洗返工

要去米國

蘇珊一巴聲落yuki

又話唔撈

去做米國人?

你唔係放6點咩==
返shift?

正常人都唔返工

你唔係正常人

做米國人點會到我阿 用下個死人腦啦 我係中國人我自豪阿屌你老木

我放24

惡能到 果然係中國人

佢成日笑中國人 我報左國安 睇佢出唔出到境

你拳頭夠我大咪惡返我轉頭囉屌你老木 我仲有坦克車未揸出黎

剩係隻自由敢達都夠做鳩佢

禾刀去米國 有冇些牙mate

米去callg

我唔夠 但國安夠

準備定肺炎身後事

我返去搵csgo clip

我比7SS HACK左CS AC

廢老先4 5怕

中左都有排煩啦

去富士山姐

你幾時去

10月頭/中 planning

米係美定英

美

有朋友去左英 無人戴口罩

貢冇野了

睇邊度

D鬼佬咁弱智抵輸比我地中國

你弱智?

唔洗問啦下話

英國旗係個米字

有一刻懷疑佢扮假膠

去米國俾槍射撚死仲高機會過中肺炎

你都係弱智

係香港就唔洗比人射咩

我系

係香港撐中國就冇事

我射人 無人敢射我

我撐你老母個閪

你唔撐中國？？？？

我淨係撐共產黨

死支那狗

死老鼠咁能惡?

米米

你想點能樣

扮乜能Q 醜 拉

想含巨腸條巨腸

左邊文識右邊姊姊

Gay?

MM

牙包qq

YES

姊姊很正

巨巨

捲寶進攻

姊姊

分咗手嘅你，選擇「成全」定「阿牛」？

一個人的成全 好過三個人的糾結

25夠我手足7SS未?

巨付出的青春 這麼多年

你有份

阿巨

撈鋪

聽說愛情回來過

明知將分手 但若人未開口
我都會一再當我通通都擁有

有無知音人

有 一 種 想 見 不 敢 見 的 傷 痛
有 一 種 愛 還 埋 藏 在 我 心 中

有女收爺啦屌你老母

過 完 了 今 天
就 不 要 再 見 面
我 害 怕 每 天 醒 來 想 你 好 幾 遍

都正 但鐘意女人唱

屌你老母

撈鋪你最大 貢能惡

你有女大哂

今晚車一皮

分 手 歌 呢首都正

你米啦 你熱狗-2皮

拖肥勁過月狗唔say啦

我城同AR+2皮

信左文識+腎仔-600

我都信錯尼馬
仲要輸唔起打人

Nmsl

MK 仔都好信

Me~lo~dy

錯左歌

Ok 車

車

教我緊張得心跳這麼久
到了這一刻終於望通透
其實愛情來過 半分鐘 也沒有

你說有句話難開口 很喜歡跟我成為好友

98搶左佩佩屋企?

牙佩

回憶是冰封在眼前的雨

心跳 0

買清水心跳無撚晒心跳

土豆網 屌你老母臭化系

12784

10:10

小熊正能到...

好能摟屌

姊姊有小熊咁正

又廿五

黃糖幾正

？？

910JQK

是 不 是 這 樣 的 夜 晚 你 才 會 這 樣 的 想 起 我

有無歌名長過佢

@力狗

奶共狗既歌邊個得閒理

巨

WA

C

WAWA

k

話事。

唯唯

INDIANS個團隊加成 痴線 個馬利隊友7+7camel拆野快到

個咩梁唯烈次次都圍唔到 次次都比人入晒

除左少少痴利根 阿庭真係完美

豆豆又有飯開

ching洗唔洗開單人練下圍城?

$17/$500

個上唇講野個陣好似刻意嘟起咁

想啜佢嘴仔

@力唔洗咁傷心 me都唔ging的

ching好能搶口

唔好沾污民主女神ok？

想保護佢嘴仔

NOMAD

me唔ging的 不過一穿二 橙色黎左射我

準備高手屠遊牧

返去打mmo算

米啦 =.=

暑假上精英仲好過打aoc啦

冷靜d照下鏡 睇下自己個樣 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦 世界好公平 如果人人都心想事成 會天下大亂 世上總要有你d咁既廢人

我去玩FF14了

cchi

支持力

力唔好害人啦

睇球未

有咩球睇

播俄超 快

1點英超

唔睇垃圾

又話去callg先

呢場好似好悶

狼隊牛b都悶= =

WAS

力不如打返撈算啦

咪害人啦

ON9力狗屌你老帽 FUCK UUUUUUUUUUUUUUUUUUUUUUUU

有冇瑞典超

打撈不如打飛機

力裝番aoc啦= =

特雷斯登號出發

日日打

打撈再打飛機

佢呢加做左私人教練

full time coach ..part time ..

佢露額靚好多

呢啲幾錢q

MV好嘈

好聽

20萬

Ok 你比錢屌 我係附近打J

Eason呢張ig story有啲怪怪地咁......

20萬我分廿次屌多幾個算

你屌一個都中風啦死老野

惡能到

屌埋你我馬上風都無所謂

我收20蚊就夠

2-0
9億%

🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬

2:0

對付D支那人係咁

20蚊你比我？

咁支持

我俾我俾 快!

梁文音出黎

係 燒比你

其實你婆婆

話左狼cow b

Wt9

有個堡字個D買對家就岩

ALLMIGHT 我屌你老木 死廢柴 死仆街 食屎狗

Is

咪啦 大家斯文人

梁文音 我屌你老木 死廢柴 死仆街 食屎狗

佢乜都贏晒。。。

咪啦 大家公足

梁文燈

肏汝娘

吹哨人梁文識

佢思想同碌鳩都好5健康

咁就差唔多

做咩姐你 我又無買你場西波

都幾25

笑西咩

好笑唔笑唔通等拜山先笑?

冇左獌狗個龍就柒了

希望連仔快D出返個25牌 可以一眼認到邊位會員25

等婚禮個時再笑

癲軒勁到仆街

學cctoy搞個⚠系統

259應該要禁言警告下先岩

想過搶姊姊

惨 淡 在 是 巨 知 不 能 回 头

Texas Smash

中國人抵啦

Lusheeta正在玩英雄聯盟

G未死廢清

想改名做腸仔包走包皮

咁既話撐文識了

文識都係中國人

做左台灣人啦

原來內鬥,酒仙

咪姐係中國人

KM106 我屌你老母死廢柴死仆街食屎狗

又岩石

我台灣人

幾時槍 想上AK

幾時台 想睇

叫姊姊槍

我槍台會得15fps

姊姊話會暈 唔玩

咁佢地台

唔洗啦 入黎傾下計OK架啦 豆哥1打5輕鬆

又好 我叫佢掛機

佢同文識玩個陣唔係咁講的

笑西?

你點知的

個個都知 係得7SS唔知

你點唔知的

又話槍 又唔台 想點

豆哥隻貓生命警報現正生效

去哂AA

無姊姊點槍

台都沒 講經咩

楓カレン

台台

台都咩 講經沒

G未

show blocked user

比大家姐嚇死

???????

腎???????????

??????????????

????????????????????

眼瞓唔玩了

shen

又係你打個名出黎

25

槍未 想上LE

你地槍未 我想WAC

槍未 想上姊姊

拎把shotgun射你JJ

你樓上25你

佢樓上咪你

#714
曼徹斯特城足球會
•
26 分鐘前
腎???????????
眼瞓唔玩了

屌你老母呀

冇講過瞓教==

????????

腎又撚狗

眼訓唔一定要訓
SY都係咁

SY係幾25的

但同文識都係差幾皮

普通啦 唔算好25

系
係好撚25先岩

過得去啦

呢家落雨
聽朝又熱到仆街

好彩唔使返工

宜家有冇槍 岩岩又第一 我好能打得

GUN 台

車車

車車車

敢達

化悲憤為力量

和客

和和la

凌晨食極都肚餓

食埋隻貓

都係餓

文識未訓

食埋白3

留左比你

OK

米25

cctai d人又想點 睇到一舊雲 又話個ac原主人已經死左 比黑警用黎釣資料

唔可以用常理去理解cctoy架

你咁多質疑 係5毛定PR?

呢兩份都係我兼職黎

我做義工都制啦 你仲想收錢?

轉頭叫文識出返比你

屌你老母生滋狗

我會無底線地相信對面乜都做得出
不過查案無意思 都唔會有答案

弱了

12M=COWB

又訓唔到 點撚算

睇球

槍

呢家吸塵會唔會比人屌到仆街

屌你老木

唔睇了 車好悶

入完一球守到完場

爽典

@52571

1-1

2-1

起返身算

我想訓教阿

唔返工咪得

我碌鳩仲大過3090

想返都返唔到啦仲未訓到

唔訓咪得

驚起唔到身遲到 不嬲都唔訓直接返工

我醒D 不嬲訓公司唔驚遲到

睡前話事

落7SS

落自己

楚珊bb有仔了

切耳

上ak了

Xbox中國機狂跳「實名認證視窗」 玩家逃難崩潰：打遊戲是犯罪？

點樣讓女朋友只有優點沒有缺點？

左手

Back to school幫買mac/ipad

你幫大家姐買未

電腦 唔係腦

習近平最喜歡的女歌手有兩位，一位是有「情歌天后」之稱的台灣歌手鄧麗君。習曾聽壞鄧麗君的磁帶。另一位便是他早些年出訪馬來西亞時所提到的梁靜茹。

屌你老母習近平

已經截圖報左公安

@km106

@7巨

你又不推文

我鐘意 你吹?

若被

入餐廳商場
就咁遞隻手掌出黎探熱
真係好撚肉酸

咁大個人仲成個小學雞咁

鄧係反共第一人
梁既好姊妹係范唔知乜鳩個件八婆

@KM106
法術回音+死靈+格擋NERF左

白3

咁長點睇阿

拓荒是但都夠啦

有新LEGAUE ?

今個legaue 一齊玩

聽住先

回音 20%保留魔力 -> 1LV 30% 20LV 25% 保留魔力

大佬有咩弱智build岩玩

姐係點 要用多啲魔先發動到？

你食屎算啦

不停落自己

？？？

次次玩poe跟哂教學都係會卡lvl

=每招鎖死魔力多左10%

卡lv = 真係弱智

超大SS

出面行雷

紅門都未過到

劈死D文識

綠門都未

IKEAとASUS ROGがゲーミング家具を共同開発と発表

有冇最基本弓build

林鄭月娥：下午公布第三輪防疫抗疫基金及下階段措施

建造業未

靚仔 好串喎 你大佬邊個？

我大佬梁文音 音音

暗黑版橋本環奈

面面睇開呢d

呢個Channel 幾正

今日又有車仔級重心

講未

奏音

你唔撚識波

3台幾時死

P

你分身

笑你

RTX 3090, 3080 出左價單

落到香港就
港行抬價是常識

3090同我碌鳩差唔多咁大

林書豪宣布不回北京首鋼 離開中國哭了「還有NBA夢想」

粒lin彈出彈入

咁都幾細

沒錢換了

慳錢cow晒女女了

沒女

Cow返條

[射精乘法表] 專家教如何計算合埋打J次數!

原來30歲前每日一丁是正常的

無謂累人

你有妹豬

最後食糧

臨訓索一啖

話了

你有粒粒面積係大D

邊個得閒理玩具撚

每日兩丁身體好

索到成鼻貓毛

1*9=9 即係要打幾多次

1字頭關唔關你事

不期而遇

我咪1字頭

2x9=18次

有冇巴打入唔到台伏？

個PO入面咁多數學家

有無人開唔到?

唔派錢 反了

1個星期8次 點分配？

星期一到七 魚箱 8次

成班丁到盲左

唔派1萬我點食飯

咁玩咩好 我6連都唔夠魔用

有無人開左GARENA, 但咩都無?

日菲大波混血兒 池田依來沙2015年同前男友大野ヨウ嘅扑嘢片流出

幸福賓周

今晚開？

課唔夠金唔俾入去玩
執柒左佢啦台伏

1001

我話

mo

WAC la

不甘心

5G

有冇清帶打槍

@電妹

你帶未

流血弓ok?

我帶姊姊

可以笑的話 不會哭

依個可以起手玩到尾

this ok?

@唔知乜野私影

ok掛
未玩過
不過見過好多人推薦起手
上限都高

原來TVB員工真係好黃..

台都冇 講經

10000000%

咁耐都冇人台

點解我把槍咁勁但得一星

唔台星你老味呀

張1050ti唔夠開台 我都唔想

開低清玩DUCK5DUCK

都係20fps

GeForce RTX™ 3090 是大型兇猛 GPU (BFGPU)，並擁有 TITAN等級的效能。採用 NVIDIA 第2代 RTX 架構 Ampere，使用增強光線追蹤 (RT) 核心、Tensor 核心和全新串流多處理器，全面提升光線追蹤和人工智慧效能。此外，還具備驚人的 24 GB G6X 記憶體，提供終極遊戲體驗。

你送張黎 我24/7開台又點話

@文識

佢送條女黎我咪送3090

24/7 j7ss

一陣抽籤

咪送左囉

未

今晚Apple

傳阿里()將推「迅犀」新製造平台

個名

我撐G2

擺 威？

文音係撈鋪，個個都係佢敵人。

佢葉問黎 一打十

有乜好抽 咪又係我大祖國LPL贏

我都係1050ti.........................

我都係.....

換未

我amd廢卡都開到啦 講經咩

開姊姊連登acc未

米屈 唔係我

似電王 上次叫個47303P即刻出現

係你

@47303P

tsm